[正義]ptgf同雞蟲都是墮落的人

這些墮落者 禽獸也不如

有供有求姐

人類社會已經墮落得不堪入目

本是同根生相煎何太急